做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

頹

okok
咁早既今日

blow?

你都係想見我先唔瞓啫

關你柒事

點解呀

日日都係咁

人話？

係

唔關
提下你啫

我食營多食上癮

老公我翻黎喇

我以前都會
食左大半個月就頂唔順

我覺得就嚟咸死

老婆miss u
今日好眼訓呀

我一食就兩包
跟住淨係用一份調味料就啱啱好

一包半

話說聽到人地飛車 我都好想飛下

咁果半包點算
下次食？

飛咩車

做咗咩黎呀
我瞓左13個鐘

食3次又有一包半食

飛車

昏迷？我張床有無咁好瞓

你陪我瞓所以好好瞓

尋晚瞓得唔好又上左全日堂加做尖
今日兩老返大陸飲
得返自係屋企要食自己
巧攰呀

做乜瞓左咁耐呀

唔得囉
會搞到自己心思思又想食

好mk同好危險
不了

早啲叫我黎煮飯嘛！

唔知點解好攰，一醒已經兩點

真係好好食

其實我無車牌

一個人係屋企 可以瘋狂

依家都得
多多都食

唔係要返早咩你

邊有呀
你記錯第二個..
我聽日先翻早

好食還好食
但成日食真係好易肥

無就咪玩啦
好易奶嘢

瞓覺嘅事唔係想就做得到

攰到癲呀
仲邊有精神呀

好似真係冇講喎
我記錯左掛
聽日返幾點呀

唔食啦

知道啦

瘋狂完咪精神

放低部手機
合埋眼咩要唔好諗
好快就得架啦

慘
有冇報失呀？

上左癮邊有咁易戒架

好攰呀
冇精神去瘋狂
你幫我啦

有冇試過去總站報失
通常都有機會搵返

記錯第二個！ ！ ！
瞓廳
翻9點，想喊

真

我有
粗重野要我做？

btw 我聽朝先沖洗

我都返9點

冇第二個呀
太攰記錯左咋
又瞓廳
我想攬住你瞓咋
我都9點
驚起唔到身

聽日再戰

。

瞓啦？

算啦 你都係瞓廳

屌緊條女

咁應該係俾人執左
巴打都係摺埋心水去搞證件啦
至於相就冇啦
搏人搵到你個銀包交去差館啦

呢個sem日日九點

聽日考試

因為要換mon貼

唔好咁dirty 啦
會臭臭架

你有第三四五六七個
我唔會叫你起身架！哼

加油加油
你得既
早d休息養足精神考好d啦

詩狗

我叫你聽日再食

我8:30 09:00 12:00都有
時間好亂

好香

唉你唔信就算啦
我出去瞓啦

嚇親me

有d嘢真係可一不可再
試下開po問下
雖然冇咩可能
但儘力試下啦

我點半都有

隔住個moon都聞到陣味啦
快d去沖啦

過多陣就瞓
真係好攰

自己換？

係啊 幫埋屋企人換

有時係咁
去搞返d證件先啦
其他果d再慢慢搵啦

我唔識換
次次都係搵fd幫手

後門貓表示好感動 我會加油架啦 早抖 聽日高分就係多得你

快瞓啦
幫你祈禱下高分d

我都幫你唔到
唔洗講多謝喎

搞錯呀唔氹我

其實唔難架！

Ot完仲搭緊車返屋企

你都唔信我

Me手殘

辛苦晒你啦
陣間返去早d抖啦

你氹翻我先

練下就識架啦

Hi象象！我都係呀

多謝
7個鐘後會準時返工架啦

唔好嬲啦
我記錯係我衰
冇下次啦
最多煮飯仔俾你食啦

唔啦
搵人幫算
佢專業好多

加油呀
快d去做啦
唔好又moon連登啦

heyyy石石！ 但我已經過左deadline啦 要扣分

唔好太辛苦自己呀
記得多d休息啦

做左好耐 諗住上一陣先繼續衝

好啦信你啦今次
俾你翻入黎瞓

聽日我要飲蕃茄薯仔魚湯

喂咁你仲上黎做乜呀！快d做啦

懶到你

又係咁呀
你唔係deadline fighter 啦
直頭死左啦

搞乜咁chur，依加先十月

狗狗 ！！！！！！！

我都係要出去瞓

我可以點改善呢個咁差既問題呢
我之前dead極都好少會遲左

懶開

已經chur左一段時間啦
之前一上黎好多時候都都講緊我做緊野
星期5仲有quiz呢

Time management 唔係咁好喎
試下整個schedule提下自己做嘢

象b

我會喺遠方為你打氣

做晒project未

因為你唔信我
我要出去傷心下先

唔好走啦 幫你揼骨啦

好唔開心 個心鬰住鬱住 望到香港咁樣沉落去

仲有兩份
但有排先交

我做緊deadline象

要攬

有無得打死我算

其實由雨革完之後已經冇晒希望
根本就做唔到d咩
好心痛

好啦攬實你瞓！ 翻入黎未呀

我陪你一齊死 唔想做fyp

因為你已經慣左
覺得就算遲都冇事
所以先會咁
我之前都係咁

因為香港人既小農DNA 同埋奴性重
好多人可以講左好多野 講得好叻 但無人肯真係付代價

好啦咁

塵bb

今次可能有轉機

你覺得點樣先有轉機

認錯人？

睇見政府今日個濕鳩施政報告就嬲到訓唔撚到，跟住又勾返起以前抗爭啲回憶，好唔忿氣

改極都錯

轉機係邊？
講法治咪又係龍門任佢搬

Bad bad

咁可以點

好大牌嘅塵

而家唯有諗計令身邊啲人知呢單嘢

好想有project做

又有bb

咁你快啲做嘢先啦
仲上連登

因為愛

你係咪太攰喇
仲有排加油呀

好多人都政治冷感
淨係識得返工，不了！

唔想做呀

淨係知無用

佢地認錯人咋

但幫你唔到
可惜

。。。你咁講真係好咩

我閃架啦

唔洗啦
你都未必識

呢樣真，但呢個方法似乎最客觀

今早已經飲左咖啡 不過都開始眼訓

快去做啦

唔想做功課，想瞓教了

唔開心

一齊啦bb
我都好攰

點解呀
講黎聽下

其實好多人都知 係個心醒唔醒
你永遠無辦法叫醒一個裝睡的人啊

我啲頭髮仲未乾
唔吹驚聽日頭痛

target: before 2:45

must 吹乾架！！！！！！！！！

唉，唯有叫得一個得一個

覺得放低一個人好難

幫你吹啦
快d吹乾快d瞓啦

1點啦！

已經見到呢個po好幾日，每次見到都想入黎講聲 關你撚事咩

點解要放低佢吵

晚安 聽日返8點 7點半要起身